五十年不變明明唔係為左香港而設

基本法寫一國兩制，以往嘅制度同生活方式能夠保證五十年不變。

相信大家都知一半都未到就變哂。

細心啲諗當時咁樣訂立唔係因為鄧小平期望50年後香港遂漸大6化，而係覺得50年後中國應該同世界嘅價值觀接軌，咁自然50年後就無需要再改變。

可惜事與願違，中共無變得好，香港最後變成一個中國城市。

唔洗細心d諗
佢下一句係五十年後更沒有變的道理

最失敗係香港人相信一國兩制

一開始就要set死期
某某年冇普選就視為違反中英聯合聲明，回歸返英國

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

起碼要有呢個機制